警隊招募 自7年來最高投考人數

警隊今日（七月二十二日）在警察總部舉辦夏季「警察招募日」，招募見習督察、警員及輔警警員。

今次招募日共收到超過２ ６００份申請，比去年同期上升百分之三點四；當中超過１ ８００人投考警員，是自二○一○年以來的最高投考人數。

香港人真係好撚垃圾
口裡說不身體卻很誠實
黑警萬歲

口嫌體正直
中國人特色

on9 搵22000 仲要唔洗讀書 你話去唔去啦

年年投考警隊post 推到1001 la

入職2皮野 佢又大撚哂 比我都入喇

香港人真係賤種

你試下只要肯講話入黨
唔駛經驗學歷無
每個月兩萬起有公務員福利
你睇下香港仲有無黃絲

急不及待想玩玩了

做狗！

2600-1800=?
有幾多黃絲大學生考見習督察?

讀SF又俾8大屌
8大出黎唔係專科又要萬幾蚊做到隻Jack
咁不如去考警察。

利申，收到今日嘅面試通知，但無去，想考另一個紀律部隊